突發！薄餅盒子30蚊5件雞加2罐汽水！

新job?

非

印度佬幫唔幫手送外賣先?

原來仲未執曬

夠買6件脆香雞翼

門市自取阿盲柄

應該1年內玩完

愈賣愈貴
以前自取係5折
宜家得返7折

可以大手入貨，然後係百里香賣35蚊

pizza box d分店地址西到..

佢d雞皮係淋既...口感唔得
肉就無問題

是

外賣自取，視為賊也呀！聽過未呀！梗係揾印度佬送穩固陣啲啦！

又嚟
上次一個人食晒咳咗半個月

on撚9 成個港島得2間分店

兩罐汽水係咩玩法？
個餐兩個人食又唔夠
一個人食就要飲兩罐
點解唔六件雞一罐汽水
仲有可唔可以要普通百事

食到定延唔c伏

唔知

還我百里香

其實佢都整定一千幾百份响度
仲使唔使打電話/上網落order？

D雞麻麻地
食完第一次已經唔會想買第二次
幾時PHD又做下 PHD果D雞好食好多

Phd既雞仲好食過kfc
但係好貴

係 但係kfc又好食過盒子

無計
價錢=質素

好彩屋企附近有間
聽日去試吓先

官網寫 3pm後先 營業？

咩單都唔駛落 直接去買 ?

唔係呀好多近居民呀

G持

應該係

脆香雞翼size?

好q大舊 2個人食都得 不過味道一般 皮仲要淋

自取
見到個POST諗住去買啦
一CHECK最近要元朗

其實我都未食過,唔知咩味

Mark低左扣你糧

點解咁多負皮
我都好認同
2罐咩玩法

有人比咗錢連登做嘢
另一個post講同一間公司有二千幾正評
我呢啲質疑嘅言論咁少負評都算係咁

狗糧

都無分店屌你

微波爐雞嚟㗎咪食咁多

pizzabox賣啲野食真係狗也不屌 得個平字

對上一次出優惠食

公司既人睇到既話塞錢入你袋：

門市咁少優惠幾好都無用
你搞外賣折扣好過啦
就算優惠少D， 起碼幫襯到既人多好多
唔理屋企定公司都同你門市隔十幾廿條街
想幫襯都幫襯唔到啦

Molamola
印狗又想燈死埋佢

兩三個月前都有個優惠

佢啲門市响天涯海角
拎到返屋企都淋哂
係咪要用光波爐整返脆佢

狗也不屌